關於內容農場問題

有時事台手足指出，時事台轉貼嘅部分文章內容源自內容農場網站。有幾個問題希望連仔澄清

1/ 連登有冇內容農場網站建議list？
2/ 是否只能貼本地/外地大媒報導？大媒唔報嘅就一律定義為fake news?
3/ 如何定義大媒？
4/ 如ET today（東森），大紀元，三立是否報導嘅消息就係假就係不能貼？

唔該！

上年講Fact check 講到而家都仲唔用腦 乜都照單全收就檢討下自己先啦

重點係有同路手足好介意，順手希望連仔澄清，維持討論區和諧氣氛

是否台灣正式媒體就不能信？

內容農場建議List?
咪玩啦
呢啲網應該睇都唔好睇
唔好助長呢啲垃圾網站發展

為何害怕定義list? 咁如果A覺得係農場B覺得唔係咁又點計？

可能係我Get錯你個意思
我以為你話整個list 建議邊啲content farm可以睇

係block，如kknews呢種。

因為如果冇list，就會出現A認為係farm而B唔認為係farm嘅情況。例如：ET today/CNA ，係正式媒體，台灣大媒黎。香港少人refer唔代表係假。

而用白list（可信名單）/或黑list（不可信名單），其內容應該係由全民選出黎，避免出現XX個人意見代表我嘅情況出現

Source: fb 黃圈囝

但最後更新係12月，唔知有無用

更新 (19/12/2019)

HKNEWS.PRO

BUZZNEWS.NEWS

WHYHOW.ONLINE

Letu.today

ORANGE01.ONLINE

QIQU.LIFE

GOHKNEWS.CLUB 無敵新聞香港

EEURL.CLUB
SURL.LINK

BIGLIFE.FUN

CIRCLE01.LIFE

SUPR.LINK

係縮短網址服務

連廣告,個人買賣都比人賣,PR又唔理

Oh, thanks! 咁希望其他有參考價值啦

1/ 連登有冇內容農場網站建議list？
你係咪傻撚咗?
內容農場本身就係人血饅頭 建議乜鳩?

過去大半年，有很多網站和Facebook專頁湧現，標榜自己是新聞或傳媒，但不斷利用聳人聽聞的標題，散佈真真假假的消息。鏗鏘集透過這些網站的原始碼追查，並接觸到多位前員工和業內人士，發現背後有一個大型的內容農場集團在謀利。

柒咗咪認 係到死拗concept野把撚
講到尾你咪又係想繼續po content farm
係咪正式媒體/fake news大家有眼睇嘅

重點唔係有無手足好介意
係內容農場呢樣野本身就唔應該存在
而你仲要推
你仲係到東拉西扯咩叫fake news咩人介意把撚咩

因為你係5毛
強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020

^